Staycation玩出事？ 帝苑酒店撒離封酒店

又爆啦

個個去酒店
唔通酒店群組

第三波死灰復燃

帝苑都STAYCATION, 唔係掛

去過既都應該要捉哂去驗啦

撒離但唔使隔離？

抵啦 仆街酒店狗
用 Staycation 去引人去

叫返爆房 本土化

住戶都要走啦

離開播毒

酒店可以唔使被迫接本地客 恭喜

班閪客又冇得玩

打和 super

撤*

好事黎既, 女仔要扮斯文啲, 叫STAYCATION幾好啊

尖沙嘴帝苑酒店，因為有住客及職員確診，應衛生防護中心要求撤離住客，全部住客要在今日中午12點前離開

唔使驗咗先直接走？

咪即係爆房

只係玩到20P先咁大穫

周圍走

佢餐廳同餅房其實幾好食

平丫嘛，爆房一流

Sell HK中晒

衞生防護中心於本周二指出，帝苑酒店越南餐廳「Le Soleil」的樓面病發翌日仍上班，該餐廳停業14日，全酒店員工和住客要接受檢測。

餐廳出事

樓上都有人出事
只係搵唔到linkage

做乜鳩
間酒店有員工中招,唔係執鎖間酒店唔俾人出入
再去搵返走左既人跟進
而係趕走果班有機會中招既人

Sell HK舊年酒店係負數，今年一定再負得多

呢單野跟本就人為。
咁撚多閒雜人，點track。
唔俾酒店營業就啱，正一仆街賤種狗

仲話通關

要斯文咪叫開房囉

雜交群組

全部隔離差唔多，仲要人撤離？

過咗成年
都未識寫個撤字

外國住緊hall隔離兩件中肺炎都未封個hall
驚閪

港女末日

成班傻閪

爆房就爆房啦

咁咪冇得被迫接香港人生意囉

撤離然後去第度繼續staycation

應該比支那磚家定國安用?

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

之前唔係酒店業屌鳩本土客咩，宜家做得唔撚洗做幾開心

根本啲staycation 就係酒店PR
而家武肺gogogo

乜撚野STAYCATION
包裝字眼

咪又係開房扑嘢

好多恐懼撚

用嚟屈蛇開party都得嘅

回1200飲食

睇新聞係先有兩個泰藉住客出事
同唔同CHINA SECRET同一個群組就唔知啦
帝苑好似仲有迫員工全民檢測
上次有個師奶仔見完個泰國FD就中招 乜泰國爆得好勁咩

20宗了，帝苑酒店宣布撤離，香港政府無動於衷，等待真正第四波到來

以為酒店唔會裝CAM都ON9

果兩個住客係咪雞黎？

去過既都要隔離

好多HG JC 住

其實呢間野都好慘
聽聞本身都管得嚴唔收住係有確診個案大廈既人入住 班kol咁撚多人屈蛇

新房好靚 舊房食屎

點解唔困住佢地喺裏面到22號

點解要撤離唔係封鎖？

stayerection

酒店業今次真係玩完

唔中意做本地客嘛 連本地客都冇得做

酒店業要check 住正常ge 好似係

某啲酒店員工一定好開心
唔使退求其次服侍佢哋口中所講嘅「乞兒客」

20幾人屈蛇party 冇啦

個頭有某條廢人話唔可以靠本地客生意
既然香港本土生意咁失禮你
咁個天咪安排係酒店爆一爆囉

抵撚死

Staycation呢樣野真係好on9

咩係HG JC

走晒出去咪散到全港都係

無啦啦比千幾蚊去住
又唔知酒店d野乾唔乾淨
又同咁多住客share野用
去游泳池游水仲on9
個個唔帶罩潛落水
真係以為同武肺講掂數唔搞staycation既人咩

帝苑前排agoda訂都係600頭 會爆唔出奇

兩回事黎

HG = hotel 雞
JC = 技師

泰國無咩野喇
果d 泰國friend, 一直滯留香港, 咁之前黎香港做乜？做雞囉
做雞呢d 不嬲高危, 佢又唔會話你知自己做雞, 正宗隱形傳播鏈

回力標真係只會遲到 唔會唔到
咁委屈做香港人生意 依家唔撚洗做添啦

最簡單既嘢偏偏最少人做

咁快就玩爛左

你無得去就話人on9

Gphone 都去五星酒店爆房啦

攬炒長住客

酒店師

封酒店好似唔係因為Staycation?
係因為有4個員工中招??

咁放假又唔一定要出國玩嘅
Staycation 唔係淨係指住local酒店喎

唔洗再招呼香港人 如你所願啦

放出條街播毒

講到出口話唔想做香港人生意，依家求仁得仁，唔洗做

其實家下爆果D應該全部都叫[普及社區檢測計劃群組]
之前去驗變左中招果D家下爆出黎

唔撚想做你Staycation生意！酒店業主聯會：如果唔通關，酒店業只能被迫繼續做本地市場生意

真係嗰頭講嗰頭中呀~~

又唔一定係扑野，見到d女約去下午茶，個房既景靚，拎去打卡

3-4個女仔share 咪當買少件衫啫

撒離定撤離呀？

諗住打個飛機者 點知搞到要撤離？？？

啱，唔通確診者會同醫護講嗰晚叫咗隻雞咩所以咁多源頭不明

回力鏢發動，佢地唔想做本地客生意，話係冇辦法之中既辦法，咁今次咪成全你囉

唔係潑冷水，事實係帝苑衰左。
仲有其他酒店都仲係忙到嘔。

叫d 人唔好開party/ 爆房？哂氣la

成班冇拖拍 冇朋友既係到屌staycation
明明中招既係泰國人 同幾個餐廳既員工
死要屈落去去staycation 既香港人
究竟有乜叵心

正喔 唔洗等第四波
準備第三波尾都爆到七彩

比你講中晒，好嬲好嬲

今次唔關staycation事，但係依樣野冇監管冇限制既話遲早都會出事

不撤不退

邊個咁唔小心呀

泰國女人香港一係做雞一係做按摩師
好小數識人靠關係先可以係泰國餐廳做

唔駛再咁委屈做本地客 好事

大快人心

班跟風死港女係時候死番去做忽然行山族啦

Angelini 係城中出名意大利餐廳，好耐歷史

帝苑下午茶... 不了

係好事嚟

抵死

咩人會選帝苑

撒回暴動定義

執柒左佢啦，又舊又柒，仲要係新鴻基酒店

攬炒藍店，你我有責

笑佢地講得柒姐

最on9唔驗埋啲住客先，直接散水，超𨶙on9,疫情係咁升，多謝班庸官。

太多